係連登 冇樓既人先係人生大贏家

買左樓會失業

住親公屋都有錢過私樓先好笑

連登90%會然20歲以下
咁緊係無樓

因為住私樓果啲通常都係死撐 做9成按 供到死死下 想去玩旅行都唔得

公屋車場架架benz, bmw, audi

私樓車場全部日本車

公屋又牛又馬，私樓全部hiace

一定係公屋有錢人多啲，唔使供樓，正苦年年免一個月租，做份公務員，人生贏家

邊有 hiace你坐 , 全部 jazz/echo 又細又迫

連登仔唔比供樓 FULL PAY先算買樓